[翩翩大道至公]四月五日沙田泥地八場賽馬討論區

大道至公 可唔可以交出頭馬

不了公公

Lm jump

Tg ？

今日靠飛越峰頂隻

六環安慰有無500

輸左1K
好彩西車個場執番啲
唔係收晒皮

尾場中左伏

又有理由買柏寶了

最後咪又係雷神贏

出得長文心水 真係唔反手 何況向來都唔反手
唔係真係對唔住睇過去諗呢隻馬既人

馬蛋王0分

將B變左迷柏黨

霍利時幾時走
1.7倍正本雄心撚到p都冇
95倍怡德又搏唔到冷p
做練馬師做到你咁真係馬壇之恥

tg 呢

柏寶彎 不了

改名未

短途真係要諗清諗楚

佢一日唔敗走香港一日都唔改名

$447

鄭俊偉0個p

改名叫比卡超啦

不了 以前高登改過了
然後我超表現直插
有一排叫閃電王
然後我閃又跑到成pat野

請你一定要改名叫佳龍駒

留名收工

貓仔咁有我心

on9，兄弟勁塞到，點會無得跑

叫世界第一莫雷拉
然後等佢輸到敗走香港

順手幫下我旺

死都霸住個名

重有隻威利唔知乜乜呢 ?

10場買曬 中3w 4p 2q
都係羊三千左右 唔場場賭了

霍利時 潘狗 $1不會再買

冇叫過威利xx

上浦又係嘔血

屌你老母，佳龍狗

又羊 將B

On9拉去一隻
騎王吸飛
最後包三寶

乜撚嘢事啊

有個 威 字既馬

比盡第4

個三寶蝕到傻 $102
3x1 2.2*3*3.5=23.1

下場又要再追

輸左好多比宅大大 wp 膽

見到潘狗個死樣都唔敢買習大大

以為大賽佢點都唔會hea

全泥唔識賭 同大家學野

新人留名

習大大今日行出黎個勢仲衰過我

跟你學野

最強三隻都唔係最銳既時候

提提大家，一片光明絕對值得跟進同留意

跟進左好耐
上年都有叫人買

其實往績係好好，點解硬係咁冷，但係冷得黎又成日入頭4

下下對明星馬 聚曬飛係班明星到

忠心但分盡，p當win買

習大大唔理佢有冇態潘狗咁樣騎直路打左兩鞭就收工競賽小組都係由9佢

唔好敢啦你地
星期三都無人

有特權

倒屎做野洗你教？

真心希望比多啲實力馬家俊騎，華人一哥正氣騎師

競賽小組：關你撚事呀？

散倉啦,霍利時

真係跟進時
最緊要識講一句說話：馬走姿唔順暢

星期三skip

希望聽日宣布新華人練馬師既同時 宣布埋收返霍利時個牌

到時同霍清入馬開香檳

霍利時降返落去做騎馬人啦
我旺細佬練到咁

對馬匹不離不棄才是好男人 🖕🏼

新手lm

他說，然而他熟悉「真好彩」，對其斜跑的走勢感到疑慮，因為坐騎以往未曾有此舉動。

陣上砌馬時咪疑慮下先

聽日係咪話會公佈埋點處決首席華人拉馬師？

真手足都走晒
反拉，迷田大敗
跳

係

Jump

如果一早離棄已經叫比卡超落五班啦

首席
星光勇將

霍利時做騎馬人壓死曬啲馬
做馬伕啦

留大蛇星期三全泥夜宴心水

其實既然馬會對佢有懷疑，係咪應該繼續查埋幕後班仆街？

本身好似要查佢手機
佢唔肯

我留名等大蛇心水

唉 田

太陽旺旺請你跑好啲

印象中佢唔肯上報銀行户口資料，咁大家都知咩事啦，係咪應該報俾廉署查埋落去？

太陽旺旺個檔最好2-4

呢啲一搞大佢 應該好多人受牽連

拉果然冠軍級 阿婆都識買 輕輕鬆鬆四win 三寶

我自己做嘢嘅守則：一係唔做，一係就做到底
咁佢依家開咗個頭，又唔查埋落去，想點？
Btw，off咗topic

好luck呢隻馬

唔比你查都正常
狗會又唔係政府,法庭
如果真係要查戶口，icac同報警先係適當
唔係狗會地位就會高過法庭
同埋唔可以開先河
check手機其實都可以唔比
個人私穩嚟，原因同上

大家都要搵食
有時有啲野大家心知既 搞串個party就無謂

課閘咁勁
希望唔係試閘之星

扮明想你知難而退

你攪大佢成日馬壇都唔得掂啦，根本個個都做馬

屌，真係好撚黑暗

其實一搞潘狗個啲都應該牽涉在內
為左馬會唔好一次過冇曬騎師
應該求其釘佢牌由得佢幫波幅系打工算數

真心問，釘牌之後可以做咩？

過其他地方騎
有人幫佢搭路既 差在肯唔肯過其他國家

姐係有時唔係唔比你做馬，但做都做得好睇啲呀，潘狗柏保個啲擺到明係話比人知我係拉馬呀你吹呀咁既款真係屌佢老母

跑group我諗就真既
其他一半半啦

澳洲幫最興

再唔係波幅系俾一官半職佢 或者等佢專門幫波幅系買馬

潘頓 柏寶 我屌你老母

兩個去馬同唔去
真係兩個人咁款

嚴顯強做埋馬主,馬販

上次谷草輸呢隻輸到癲

真好彩

大輝寶

上水了

今次抖返夠 又有閘
真係希望佢跑好少少 有個P都好
反正有仁愛之星吸飛

希望呀輝同家俊可以為華將爭返啖氣

仁愛之星 鐵男 專呃呀婆錢 強配莫雷拉 潘狗大熱 p都無

兩隻好似無想像中咁超

現時唔錯既泥地馬
人民武士 勁精神 藍天堡馬
我會最先諗到呢三隻

又出黎呃錢

準備，好好計
咁就又一個年代

係 新血上啦

諗起上次有巴打撈亂精氣神同勁精神

好耐之前既事
勁精神泥地勁到仆街 跟進左兩次
今次比我食埋個W 得唔得

要做野買得50蚊
1蚊都收唔返

上次腎仔call馬都搞過錯一次
如果縱橫大地同埋真好漢部署唔係太on9
其實可以拎去出跑泥

縱橫大地110分 好少泥地咁高班 佢泥地好勁
真好漢就真係 佢其實有報 但無得出

50蚊 可以接受啦

晨操備忘寫左魅力知友同大輝寶
臨場反手賭左正本雄心萬事欣

垃圾部署 正路明明跑到 跑跑下跑返草地做乜

我拉停賽

最慘成日跑2 3 4名
我諗係想搶下啲G3

好波

堅？

莫雷拉（「深愛」）承認不小心策騎，事緣在接近三百米處時，他在尚未帶離「帝聖寶貝」時將坐騎移至「勁利高」外側，導致坐騎碰撞「帝聖寶貝」，該駒因而受阻及失去平衡。小組判罰莫雷拉由四月十二日星期三開始停賽，直至四月十八日星期二才可再次出賽。在衡量罰則時，小組考慮到莫雷拉的良好策騎紀錄。

縱橫都算啦
真好漢又上1650又跑草真係

真好漢上完1650 跑返1200無左前速

上次明明入到Q
又係俾拉搞

撞人嗰度 ?

佢以前一定出閘好爽 放頭
加陣要跟
佢本身均速步大馬

2日

吳長進 中華寶貝

下次俾返柏寶去快活谷大熱開跑

宜家睇番尾場，蔡明紹今季真係 移出去做乜鳩

最尾個段突然換個霍金落去騎都唔會冇p啦

等月尾 仲有泥地
佢應該會去跑

專登幫師傅開路

睇番第八場，吳長進成段直路打得4,5鞭，睇番其他騎師搏命抽，唔係話叫你打到虐畜咁，但都唔係慢操咁呀.喂大佬唔係望空收疆，兩邊都係馬追緊喎
本地騎師都係咁講，真係撐唔落，希望完季收皮

收曬order 唔去
其實大把馬都係咁

五星特工

我信個人廢多啲，唔會寧願食熱唔食冷掛

上次我條3x7靠哂佢

佢次次出泥我都有比
今次未必再比呢隻 應該都會熱 大家都識買

不過又唔好對佢有過高期望

我發覺我地成日同路
次次度完見你d心水都差唔多

諗野方向其實唔會大錯
睇一場馬 報名表已經大概知邊啲機會馬
餘下既時間係睇住機會馬再諗其他野

沙田夜泥，爆呀

第9場：被查詢有關「宅大大」的表現時，潘頓表示，為克服座騎排外檔的困難，他獲指示將座騎置於較前位置競跑，因為考慮到是日較早場次中居前競跑較有利馬匹發揮。他又說，他覺得座騎若要留後競跑，很可能須在沒有遮擋下走外叠。
他說，他起初須催策座騎以帶離內側的「人民武士」，座騎於早段能佔取「小米周」外側的前列位置，其後座騎於過了一千米處後被「一片光明」超越時取得遮擋。他說，座騎走勢順暢，於過了九百米處後轉彎時動作似乎較為欠順。他說，座騎於過了五百米處後脫口，其後在直路早段對催策毫無反應。他又說，座騎其後須受力策，於末段轉弱。賽後獸醫立即檢查「宅大大」，並無發現任何明顯異常之處。

He added after this SIMPLY INVINCIBLE came under heavy pressure and then weakened over the concluding stages

係個人無反應定隻馬無反應
力策 乜嘢力策啊
事實與文字完全唔match wo

source:

下場繼續拉

有3成相信今日係隻馬冇

剩低7成肯定係拉馬

今季買腎石王既馬十隻手指數得晒

對腳好正

好想被夾

直路打左3鞭叫力騎食屎啦

我形容依家係二次世界大戰，我地係猶太人，我地依家被逼害緊，被納粹德軍逼害緊呀，岩唔岩呀？賽果方面唔霸講啦，我希望狗會方面唔好叫我地再忍啦，理性，岩唔岩！唔好淨係識得叫我地理性，我地要忍，介唔介意我講句粗口：我屌你老母！你地鍾唔鍾意？

但好可惜，我依家就好似係法庭俾緊口供緊，只係演繹我講緊既野！我地既馬迷，經常係馬場俾人玩弄，冇尊嚴！我只係講一句姐，我只係如係法庭演繹，馬迷係馬場俾霍利時侮辱既情況！

屌你老母莫雷拉
輸帝豪寶寶之後連贏3場? 大家都係內欄 點撚解你騎到帝豪寶寶咁阿 明知比柒俊封鳩左位 一轉直路就扯出去啦 最後200係到片來片去
西車同將才就係內欄搵拉咁撚靚
輸一隻無可能輸既馬 打後贏d唔應該會贏到既馬

排左位成十分鐘
啲大蛇唔撚洗做 比水啦

求水

喂，好做嘢喇下，聽日先係紅日呀

楊明綸 極品 罰2日 + $75,000

又停
唔係傷就停，有冇咁黑仔啊

翩翩潘狗騎 傻仔都唔買啦

抵死啦，古惑佬

佢報告話用返贏馬時既跑法
完全

蔣嘉琦荷李活獲達利奬

有幾隻心水馬
今次啲泥地馬好似水鬥水

勁精神11檔 伸要俾吳長進

有咩所謂
次次都比 一定要放 有咁快放咁快

外檔先好
迫佢放，有咁快走咁快

屌 又變咗呀拉座騎

驚個騎師
廢起上黎隨時p都冇

屌你 心靈相通

我買兩次泥地 兩次有P
咁我最多蝕一次比佢

你做咩入我個腦

痴線

其實假就一定啦，澳洲幫你話冇我都唔信
香港果班仲西，只係邊場有搞事邊場冇
有啲冇肉食都廢事搞

驚已報

拉騎仁愛之星

搶頓定點

一蚊不買吳長進

好撚正啊，我瘋狂地奶奶奶

琦妹放完個大假唔知黎完m未

告仔唔出加洲議長出馬克羅斯重要擺個吳長晉去呢隻難騎嘅馬係咩玩法

加洲係咪元氣大傷
上個月瘋狂搏馬

肯長進未呀
泥地幾次靠佢入Q反身
今次可唔可以贏

又要表演馬有人冇激死馬迷

西方快車好撚快啊

有時告仔用家晉冷食 馬有都要局拖

要越影

飛龍狗 伏完未

仲以為又見到金豬

馬克羅斯必飛 家晉邊騎得黎

留錢買幸運如意p算啦

第二場得10隻 四重彩全餐搏下冷先

三寶
太陽旺旺
翩翩
f

太陽旺旺雄爺騎係咩玩法

智能有啦掛

駿馬重唔係你

如果近況相近，大家會考慮血統定騎師先

騎師

咁輕磅都無 jump得
我都有少少興趣

尾關唔爆，蝕到傻

騎師啦
血統唔係太重要
騎師先係主要因子

勁精神
Alvin 11檔 不了

有得屌莎拉 唔駛買呀

Agger

壞習慣，無本新報馬經度唔到馬 （雖然都有上網睇片，睇數據）

上場唔得1定2檔佢先輕鬆放到
11檔以alvin既騎法 分分鐘全程3 4疊望空咁放

柒東有幾隻都唔錯

停賽復出啦我

手足記住十卜我

想比你騎

我驚手足你頂唔順啊

走啦臭閪阻住晒

屌你老母奠雷狗又搶馬騎

未買過馬簿
內容係點
好似都廿蚊本

五星特工都搶

馬經定馬簿??
馬簿同馬經其實有咩唔同
馬簿好貴 夠買3條飛

牙拉話果場揀無可揀咪揀呢隻囉 仲係牙拉肯騎 約翰應該要感恩

sor 馬簿 30個大洋

飛躍成功後備都無 做乜9

大勝
我成日見人攞住

你都傻既
奠雷狗x蔡狗都唔知孭左幾多次飛

漸信名駒當漸信狼狗賭

騎落應該都差唔多盡

多咗d上幾次沿途走位圖片掛

【女兒是武術冠軍】前騎師羅富全入馬圈36年 終獲升正做練馬師！

羅富全係你啦

摩蔡班

集合蔡既ppg加摩嘅pp功力

家俊又full book
近幾次都好似full book 華人一哥

佢跟兩路人馬開飯

雷狗罰停

目前已有個別華人馬主對羅富全表示支持，當中包括蕭百君、劉業強等。他在兵源方面將沒有太大問題

不得了

天滅柏寶

蔡，容，羅
3條友玩晒啦

馬會牌照委員會今早（3日）召見本地騎師鄭雨滇，以審議其現有騎師牌照應否被撤銷。結果牌照委員會聽取鄭雨滇的作供及開會後，決定撤銷鄭雨滇的騎師資格（釘牌），即時生效，而鄭雨滇有權對此提出上訴。

想睇返騎馬條片

衰咩？

就係個次危險撞人？

講少咗2個
容，蔡，羅，摩，文
鬼撚到

拉馬,唔比馬會check數
透露馬匹壯態比第三方

首席華人拉馬師

又多個鬼倉

check 數係指邊範

睇個去勢
余副練過2年應該係接大夫個位

現年35歲的鄭雨滇曾是本地騎師一哥，近年因傷患及紀律問題，成績大跌，今個馬季更是負面新聞不絕，包括於去年9月18日泥地賽事策「星光勇將」（何良馬房）未盡全力，被罰停賽25個香港賽馬日。

到去年10月25日，鄭雨滇因不肯向馬會交出銀行等財務紀錄，馬會指控他不服從命令，即日起停牌半年。馬會當時亦曾告知鄭雨滇，假如他於本月25日前決定按指令提交有關銀行或財務紀錄，將再召開會議，重新考慮判罰他停牌照六個月的情況。

然後於去年11月23日，馬會再指控他用WhatsApp，向相關馬主或練馬師以外人士，先後披露賽駒「亞馬寶寶」（徐雨石馬房）、「田黃」（已退役）的狀態資料，因而被罰由今年4月25日開始暫停策騎出賽兩個月，直至6月25日賽事才可再次策騎。

咁就抵屌啦
邊會用自己bank ac 收錢嫁
btw 原來透露馬匹狀態算機密
咁d馬房手足咪一句都唔提得

苗個副練？

但係狗會憑乜野check人銀行資料同對話記錄?
全部私隱野
狗會咁講得即係有鬼啦

其實無權,狗會唔係執法機構
比電話佢Check已經on9咗

放頭滇成個職業人生都係馬會手上，馬會想點撚就點撚
比佢check埋銀行就icac左啦，而家咁樣既結局覺得已經算係咁

不過成日都係罰華將又真係幾偏頗，係check就所有騎師check一次
肯定係唔想得罪鬼佬先搞鳩華將

其實冇權 不過你未俾 佢就唔俾牌你
狗會
雨甜真係玩大佢 可以告9馬會 不過搞著自己

衰做過好多次馬， 即係未盡全力策騎。

巫師義都唔簽公司騎畀佢啦

潘頓初初嚟都犯過比料其他人， 好似比馬會問過話警告過（唔記得有無罰， 好似有）

蘇，葉，方
最撚鬼

唔得架， 所以咪成日都係 馬伕成比料

放頭滇

老五（威伯）馬經， 勞楚令馬經。。。。。etc

名嚟既啫

爭D而家都仲有 董標馬經

好難想像馬場老屎忽會衰呢D罪名
真係財迷心竅？
話時話拉馬永遠好似騎師奶野 練馬師永無上身

呢度都有 莫雷拉, 蔣嘉琦 嗰D比料啦

麥當奴, Kentucky 嗰D 其實都唔知死咗未

現役練馬師 霍利時 都成日出料

我都係唔俾料

咁就穩陣D, 唔係比馬會發現你就大劑

佢依陣子成日屌自己

屌你都冇工開

旌暉今個星期又跑，今次應該只應做電兔了

搵到

負 負 得 正 ： 潘 頓 知 恥 近 乎 勇

若 果 設 有 最 大 進 步 外 籍 騎 師 獎 ， 潘 頓 以 上 季 表 現 絕 對 實 至 名 歸 ， 煞 科 日 他 勝 出 「 非 洲 之 光 」 ， 以 一 W 之 先 反 壓 柏 寶 ， 在 港 首 奪 亞 軍 騎 師 。 其 整 季 之 拼 搏 演 出 ， 馬 迷 有 目 共 睹 ， 這 與 他 去 年 六 月 底 的 一 宗 負 面 新 聞 多 少 有 關 。

事 緣 當 時 競 賽 小 組 公 開 一 宗 研 訊 的 結 果 ， 潘 頓 被 揭 發 在 前 年 年 尾 與 一 對 馮 姓 兄 弟 有 過 不 止 一 次 的 不 恰 當 接 觸 ， 他 曾 向 當 中 的 馮 姓 馬 會 會 員 ( 後 來 被 馬 會 開 除 會 籍 ) 提 供 一 筆 借 貸 ， 以 給 對 方 經 營 一 項 建 議 中 與 賽 馬 無 關 的 生 意 ， 而 另 一 人 即 該 前 馬 會 會 員 的 兄 長 則 曾 向 潘 頓 作 出 一 項 提 供 賽 馬 貼 士 或 投 注 安 排 的 提 議 。 最 終 小 組 指 控 潘 頓 身 為 持 牌 騎 師 曾 作 出 不 當 行 為 ， 事 緣 他 並 無 向 小 組 或 馬 會 其 他 適 當 幹 事 報 告 ， 該 馮 姓 兄 長 曾 兩 度 與 他 接 觸 ， 提 議 作 出 一 項 提 供 賽 馬 貼 士 資 料 或 投 注 安 排 ， 而 該 項 提 議 的 安 排 違 反 賽 事 規 例 。 結 果 潘 頓 被 判 處 罰 款 30 萬 元 ， 其 後 上 訴 亦 被 駁 回 並 充 公 保 證 金 兼 維 持 原 判 。

又 一 個 「 知 恥 近 乎 勇 」 的 活 生 生 例 子 ， 不 是 說 在 潘 頓 身 上 若 無 發 生 過 上 述 事 件 ， 他 上 季 便 不 會 如 此 搏 命 ， 包 括 於 其 中 40 個 賽 日 交 出 頭 馬 ( 不 計 其 停 賽 日 子 ) ， 兼 且 累 積 12 次 起 孖 、 六 次 中 三 元 ， 以 及 季 尾 夥 拍 「 小 橋 流 水 」 揚 威 英 國 為 港 爭 光 ， 還 有 全 季 共 獲 64W ， 成 功 將 柏 寶 穩 坐 多 年 的 第 二 把 交 椅 搶 過 來 。 然 而 作 為 一 位 騎 師 ， 尤 其 是 受 聘 於 香 港 馬 會 作 為 待 遇 優 越 的 公 司 騎 師 ， 潘 頓 上 季 抱 着 一 種 以 成 績 用 行 動 為 自 己 洗 脫 污 點 的 心 態 參 與 每 次 賽 事 ， 以 期 延 續 在 港 策 騎 事 業 ， 卻 是 可 以 想 像 得 到 的 。 始 終 馬 會 出 名 執 法 嚴 明 、 要 求 高 ， 更 何 況 歷 史 亦 告 訴 我 們 曾 有 個 別 騎 師 在 港 行 差 踏 錯 便 「 永 不 超 生 」 ， 年 紀 尚 輕 的 潘 頓 當 然 不 想 步 其 後 塵 ， 試 問 佢 唔 搏 點 得 ？

潘 頓 上 季 從 負 面 新 聞 走 出 來 ， 將 自 身 及 外 界 壓 力 轉 化 為 正 能 量 ， 說 易 行 難 ， 可 幸 當 事 人 終 於 修 成 正 果 ！

（ 逢 周 一 至 五 刊 登 ）

希望馬會留意到霍利時成日外泄馬匹狀態查下佢

馬會記錄全文

乳甜呀

潘頓女友Nicole經常入場為男朋友打氣。

依家係咪巳經係老婆 ?

女都生埋啦

永遠懷念放頭滇

引伸波幅大逃贏馬

鄭雨滇金句：屌你老母！

柏寶嗰次舉手比司閘員睇有無罰 ?

真係同史卓豐有D似樣.

罰左一皮

放到破場地時間

鄭雨滇依家可以好似王登平咁

明正言順咁出嚟寫馬經講馬比料了

我都有代狗會比料

仔都生埋
湊成一個好字啦

真係今日唔知聽日事

佢真係好撚勁,放頭快慢都無問題
你班見習學下嘢啦

風水輪流轉

鄭雨滇

最難忘個場 (09:22)

代表作個場 (09:55)

最喜歡馬匹 (10:35)

綠茵闖蕩 #56B - 鄭雨滇專訪 (上)

今天少年人 他朝老年人 不知有沒有改變

當一切循環 當一切輪流 此中有沒有改變

其實我覺得係d 練馬師指示太死板
你睇下何妖條撚樣
永遠都係一條form 埋欄搵遮擋，拉到死哂都要埋
無d變通

sorry 嬲得濟禁左三下

感覺到有團火

超甜橙真係睇到勁嬲

唔怪得要陳志忠做副練
歐洪徒弟用黎招呼班馬主

新練馬師頭一季好似唔使計最低消費

好似2季
可唔可以降返護級條線到15場

唔知呢, 可能會掛

咁即係每個新練馬師最少都可以連續玩5季 ?

頭2季免測, 三季唔達標 先無牌, 加埋最少5季

啱啱無牌嗰兩個各人玩咗幾多季 ?

胡森02-03到15-16
薛達志06-07到15-16

胡森02-03到15-16 (13)
薛達志06-07到15-16 ( 9 )

隨筆數句
上個post有手足都比左更好既馬 廢事寫出嚟分少幾蚊

R5「情意相投」：妙手回春，準誠可靠。
R7「藍天堡馬」：泥地專家，三連在望。
R8「勁精神」：一放到底，時間驚人。

有興趣可以同小弟交流下 想跟咁多位學野

贏完太陽戰士是咪對住入錯行屌佢老母
之前好似軍功停賽聆訊 入錯行唔撐佢

勁精神11檔今次真係不了
反而鐘意首席

首席仲外 13檔
不過我再揀真係要傾心星 小龍兒
我覺得傾心星有機會係大熱

阿妹積極過alvin
Alvin d決心真係爭少少
方仔又出傾心星都唔出雲呢拿

呢隻真係最有機會幫牙晉拎頭馬
傾心星其實泥地都好
重點係度馬房去唔去馬

方嘉柏馬房本有62駒，其中「舖舖旺」今午（3日）退役除名，結束不夠兩年的香港競賽生涯。

屌你老母舖舖旺

鋪鋪輸
成日贏唔到又走入黎搞事

成日近又跑唔出
唔買又無啦啦跑入黎

成日跑完34引你下場買就無影
輸完幾場111213唔買就走翻入黎3344

方嘉柏馬房及蘇偉賢馬房都要皇天擊殺啦

鋪鋪屌

腎係咪輸左好多錢比柏寶
成晚咬住唔放

慣性聆聽輸大左

咁準時睇早著先機

好難唔嬲 咁樣跑法
嗰日好多巴打都有參與到 包括我

無人同我傾馬 咪早啲自己睇
點睇我比嗰三隻

法國呢幾次出完心水 無人同我交流
起碼比我知道可能我錯呢

未度

霍清快啲度

飛霞做乜咁博...

近排幾鍾意杜利萊...條友去馬有樣睇

呢排女朋友要一齊賭馬，搞到勁少時間度

好似一早報左要跑呢場
可能佢覺得自己上場嬴唔到

唔去馬咪表演下成名絕技
杜利萊灣

泥王杜狗

腎仔：快活谷有杜利萊灣，沙田就有柏寶灣
Btw,召集反柏黨黨員

腎：一人一個灣 你預佢地跑啲馬係要蝕少少 蝕得起咪買
反柏黨

自從聖誕中左鄉村輝煌之後，柏寶正仆街

幾個契弟騎養生馬

杜利萊呢排都好啲 柏寶 不了

智能加東東係咪103磅？

地B HI

係 我都心郁郁
可能換埋跑法係前面放

垃圾東有-10
但係我覺得佢騎唔起隻馬
佢後上就

最慘係柏寶手牌成日唔差

我估計係放頭貼欄跑就有p

潘明輝未可以跑夜?

田泰妍欄位同馬都唔差

未出院

上個星期日收咗皮 星期三都係跟你同煲仔算

冇留意

我星期日重心插左場飛越峰
後面省住玩到尾正少少數

一齊傾下囉

好似要復活節後先上陣
同埋佢新仔無得咁快騎快活谷 要師傅入紙搞

田泥

鍾意佢騎吳定強嗰兩隻

沙田喔

田泥可以
佢第一場頭馬係田泥拎
不過未上得陣住

智能 小龍兒

智能 照後上定放頭 摸唔清
想試試

小龍兒 唔錯 毒男其實跑馬真係唔係咁差
不過我點都要另一隻先

凱明神駒

我會㨂旅遊首席 隻馬啱呀妹騎

睇下阿妹有冇m到先

上次係幾時

會員蔣嘉琦請回答

有分頭會拖埋既
我首選次選都一條心左

金多多呃番個輕磅都扺買

都係 最近柒俊表現唔錯

其實點睇？
隔一星期再跑，其實好傷隻馬

賭返泥地1200算，其他路程唔賭
1200利放，外檔/二叠都唔怕

墜馬受傷未跑得

第六場

報名表通常係排位日晏就出
不過你望到佢咁既檔都唔會考慮做膽
頂曬籠拖下算

有啲馬銳開密搏好 最多同佢儲下
沙角威龍 金磚五國係例子
有啲馬跑密一鋪真係元氣大傷 要抖過再搏

以為後日又會見到今豬

當試課泥閘

師傅 好似係

有無人鐘意Sabrina? Hkjc 果個mix 主持

初步心水
及時取勝
最驫
綠色 勁精神 嘉應

其中一隻我都中意

今季好似得隻寶馬贏過 同潘個隻超影 不了
但佢手馬唔錯 鍾意活潑飛揚 上場擺完拉上去今場應該退熱

勁精神 大逃 咩檔都唔驚

泥地唔買石哥唔好話識賭馬

其中兩隻我都中意

偏偏跑泥

唔係講笑
法國我遠古時代比親啲馬成日都比人笑
加陣變埋搶手貨

我旺勁精神
等我盡快搵多幾隻馬比大家笑下

上次跑泥贏唔小冷
好期待今次

我都執少少咁啦
想正數

上星期日贏少少 希望星期三都有得贏下

尾場隻藍天堡馬好味到

我記得我靠勁風吳長進翻身
講起就嬲
嫡愛膽拖佢 同活力佬

幾k都少少

重心會係bmw

隨時世界膽

今次唔會冷去邊

我估計5-8倍
飛龍狗都似次熱
翩翩大熱點都無得甩

我會搏埋柒東

騙騙跑泥揹飛

盲門頂磅揹飛又真係太奇怪

點解我淪落到要比吳長進騎

我睇到都第一時間諗博乜

博成績

博好分你都唔信佢騎得黎啦

愛狗合一補出

史卓豐禮拜日復出

R1 1 號馬 喜盈豐 退出競賽,由後備馬 合一 補上。
R6 3 號馬 歡樂一生 退出競賽,由後備馬 真好漢 補上。

真好漢

明星馬呀

京京

呢場本身睇中另一隻，宜家又要諗過

大熱吸飛plz

潘頓騎王

馬會今午（3日）公佈祈普敦已獲准請假離港，以便於4月8日星期六在澳洲蘭域馬場策騎「東岸之花」競逐草上女皇錦標（一級賽）。

雷狗同潘狗無份
星期六又要休息

想要藍色寶馬

本身呢場心水唔多
加陣要真好漢了

跟

琴日出左想買咩
不過又係無咩人睇到

柏寶拉完馬未

真好漢 咁靚檔 同組又唔強
潘頓認真騎 一定騎得起 擺係前面走

係仁愛之星唔要佢 定佢唔要仁愛之星呢

呢樣真係唔知
仁愛之星最銳嗰次比皇天擊殺封左啦

整條潘頓光頭佬過三關啦

好心佢跑到咁閪咪拎手靚牌

光頭佬泥地都幾勁

潘狗今次隻隻都好唔知佢去唔去馬

唉 透出左一半拉一拉無左

我無買你隻愛馬 但買撚左listening

好撚難估
佢搏馬命都唔要都頂個位出口水

幾時先再肯頂死雷閪

我覺得潘頓加陣好撚醒
根本上要覺得場馬有80%勝算先會去
其他50 50 寧願游馬河休息下算

你講到佢好似13少咁

我都覺。
而且佢好氣，想上頭四

真心

睇佢想搵食咋

其實潘狗真係另人又愛又狠好多時都係靠佢封住呀拉先中到啲冷q

呢位巴打係咪未中過招

佢真係
啲越駿寶 大情人 知啲馬有係手 望空即贏 係後面等位
仲有唔敢拉美麗系

光頭兩場用潘如果有既話真好漢應該都唔會玩野既

同意又愛又恨
搏馬時真係
拉馬時

佢去馬車輪鞭唔去馬打兩鞭收工

唔係唔拉既 美麗系隻馬有佢先騎上去

咁佢美麗系多數都執枝好籌

第二場呀拉啲馬揀唔上手咩走去騎敬無極

光頭=蘇偉賢？
相比係同期既容天鵬，蘇易睇好多。。
之前佢有馬俾湯智傑騎

唔係掛

可能每個人唔同

想跟明輝蛇搵食了

不過大口又真係幫我贏開錢

我自己都就餓死
大口上星期三至起個孖

我有啲馬跟左佢幾場 覺得可以咪繼續跟
飛越峰 醒蹄飛 真好漢
WP Q都會買

係跟甩左隻競駿時代 即刻比潘狗贏

競駿睇到，但我真係驚左潘

食到條Q
嗰場要左特務飛龍

岩岩睇到必搏，五星特攻又比呀拉搶左

盈利駿馬點睇
西拉加容天鵬
兩個賭仔殺手走埋一齊

泥地有証明但拍埋呢堆到唔算上風馬，有賠率可以拖下膽就不了

泥地要追石同偉？

仲諗住直屌獨贏

五星特工 金剛秀2.0

睇埋騎豬點開先啦

智能超輕磅真係可以搏下同場隻隻重磅，係要搏佢跟唔跟到前如果後上就囉黎攪

石手馬有競爭力先 贏梗就唔敢講

老友又扮新人
我扮ok

最主要個檔太外了
呢組睇有啲馬銳過佢 好難跑下
盡其量拖

有冇ching知道點樣可以唔用vpn響大陸上鄉土馬版

見到西拉仲有隻馬成10倍

發達大計

係 可以按左層樓allin

當左老豆老母allin左
聽晚去換番

敬無極竟然有11倍

潘狗 6隻 8倍
啪啪啪

傾心星p any same road

唯一一次羊馬都係雷狗

馬克羅斯 廢柴 5.5倍

低風險可以揀騎王
1.65

1.65 抵賭過波

不過我不了

睇好尾場爆！
爭氣d呀毒蝻

全泥宴 殺馬會！

女朋友巴打識貨
一定係買win賺大錢

1.65騎王真係唔穩

103 個人會唔會已經重過呢個數

狗會表示：搏你班醒目仔唔信

唔會，因為見習最低要求係103
利申：唔清楚

正常華人都造到輕磅

莫雷拉強陣

全泥先正

唔明點解幸運贏贏唔報聽晚
唯一一次上名就係夜泥 之前學乜人跑草2000

Gun

好多 5 6 倍p 想要

聽日邊有

呀妹出返黎一定好饑渴

留名

個人情感飛
你見我都無出比大家 就知唔方好野

騎我吧

始終賽力馬都多

如果抽4-5檔 有信心啲

1650 還好 , 好睇騎師，2檔又如何

咁又係 睇埋騎師鳩都縮埋
柏寶灣杜利萊灣

超然一檔但係杜生

其實田泰妍都係走杜利萊條跑線

上個月定前個月 好似有人講咩拉馬雙寶 潘dog 柏寶
我之後講外疊三寶 田泰妍 啤酒萊 外疊輝

Sabrina 見post pm我

其實勁精神課閘都超哂三班水平
上射孖寶全餐不是夢

有啲馬，要追開先贏

好友心智能飛霞鐵角qqp

係心淡個時先贏

貢冷

駁唔到
你追到棄個場就跑出

有啲練馬師出兩隻係咪個策略係想一隻謢航一隻win?

其實諗緊3x3孖寶射落馬狀元敬無極千真萬確

以前告仔底出功力深厚，一隻大熱一隻冷至幾十倍
幾十倍個隻贏成個馬位返黎
馬王輝就試過出4隻包哂f4

感情飛呢家野真係害人不淺

飛霞少有打疊好
呢場似大收成殺曬
落班收埋做成個月
上月中試番個閘 態keep到
今場4檔守好位或帶頭都得
btw 好友心 智能同路 一帶一追

點睇 馬克羅斯

放晉仔上去博分頭

告仔唔係未試過 幸福指數

放上去減分

但飛霞個身重靚過上次
大收成個馬房，不了

試下隻馬可以載到幾重返黎

諗埋佢12檔 仲敢唔敢買

減分咁多飛 怪怪的

有好也有懷 睇下你感情咩馬啦

一出閘搶放

感情老馬

買呢啲廢柴就係搏分頭，得5.8倍？我搏柒俊好過

有三隻出親都買 無論贏定輸

阿杜

所以未必減飛
呢啲飛其實係搏馬飛數
當然隔夜回上去30倍另計
阿晉泥地幫左我幾次 唔會覺佢泥地廢

多左啲人好生面口
復興馬post

屌奶星我騎師王竟然50倍

呢鋪fatfat了

聽日潘狗 旅遊大使同真好漢都好似幾好

根本佢係湯智傑2世
跑出未當抽水

的確係
首先要佢去馬

bmw再贏呀

佢咪撚養生就得 抽個一檔
跑得差變塞

再贏呀
我都出左佢做心水

巴打咁有信心，咁我買四連環既話會拖埋

擅跑谷草及泥地
初跑

睇下隻旅遊大使上場雷狗跑到最後二百幾米到一百米隻左手 再睇番果場贏果隻係佢老友蔡神仙 今次光頭賢用番潘狗呢個馬房殺手 穩

只不過覺得飛數好怪 飛數可以話一樣野抵唔抵搏 我自己覺得都係啓示

最有信心嗰隻同你一樣 bmw

希望啲廢老繼續買大熱

翩翩就無咩懸念 一定砌

唔信隻馬咁超仲要狗會大力吹捧，希望泥水佬爭氣

全程跟馬尾 都無咩望空過
睇直鏡好核突

仁受之星打交咁制

咁又係 嬴啲對手都比較普通
呢組夾住啲泥地專家

啱先話寧願搏個隻唔係冇機

翩翩 千二果場腳軟，不了

呢隻咁既賠率都開過飯啦
呢啲會拖 除時剷入22 33 44

又度左條泥地3x7
希望聽日唔好比人打劫

不過bmw個磅又揹重番啲唔知得唔得，諗諗下呢場都有啲冷味

佢好似冇去好多日

上次真好漢唔係西頓拉馬贏左啦

呢場仲要欄主圓+拉大熱

屌重諗住單屌太陽旺旺上下射全餐
又要再過

唔係割撚騎但俾拉阻住咩

記錯 不過佢輸左個下睇到呆左

鄧下鄧下個個唔係拉馬師

咁就要睇埋隻鐵男點跑啦 片來片去

估唔到三叔同我一樣咁鍾意真好漢

個日睇住明明收錢變撕飛
莫雷拉

拎完唐卡士打開心到要休息
去之前又要儲下氣

我記得我都有比真好漢大家
鐵男連阻兩次真好漢

真係好撚奸

上次allin 左

睇完晨操揀多次
聽日要攞返我失去既

香港人賭馬真係好淒涼
賭邊隻贏已經難
仲要賭潘狗會唔會拉馬

應該要賭邊個等錢洗

做咩抄我想我某幾隻
支持

賭劇本 唉
某程求一場其實賭緊兩隻位置 因為有個位閪拉已霸
真係好撚慘

加埋宜家d賠率。。狗也不屌

柏寶 勝利仔跑法同慣勝聆聽跑法
點度

藍天堡馬做咩事狂跳
仲要隻馬頂得住
膽硬

最主要諗點配腳

好驚會出事
不過都係會拖返注

上次行圈真好漢條頸d 血管走哂出黎
靚到忍唔住allin 左

慣勝聆聽真係睇到屌一聲

最神奇係個磅仲升咗
徐雨石成手好馬

大收成跳到成身白汗
睇黎內在健康有d 問題
各位手足睇路

個身真心靚既
而且有騙騙揹飛
呢場飛走佢覺得都幾好賭
諗緊拖腳貝連利

馬克我會做膽
呢個分一定有水位
隻馬適應咗，一個跑法

全泥係搵食日！

決鬥吧

上車機會
敬無極

呢場都幾亂，翻翻

食花生睇決鬥

屌，尾場凱明神駒蝕咗幾多分
本身蝕4分，仲要-10

飛龍狗

蝕到啪啪聲

唔係諗住買嘛

講真最憎啲大長途縮落1600跑 1800都唔係咁鍾意
減埋1分落4班啦
呢隻處女馬追撚到我on9

4連要拖

比你睇串咗
除罩重咗見習生
泥地磅位先係最大差距
分差wfc

寧願要綠色同機緣再現
3哥

2檔6疊柏寶灣
佢淨係有心騎詠彩同G2如意

及時取勝操練卡咗幾次
但係隻馬唔見有咩大問題
而且晨課都幾醒神
我覺得呢啲點都要拖返，實有賠率

4班 4月17田草有場1800

如果佢聽日入到三甲
咁唯有我jump啦

無啦啦走隻都靈入p
亂到唔識揀腳

大家點睇

睇下阿妹咩表現先買啦

第六場另一隻金

呢一隻就值得高度關注啦

諗咗好耐都唔知a餐定b餐.
但係跑法有，4甲好似幾穩

原來係大熱p 不了

只要你真真正正參與過柏寶WP 3次左右
你就會記得 以後要諗清諗楚先買佢
利申 參與過4 5次

係最近參與左聆聽
之前如意無伏

咁唔夠多
飛越峰 飛星凱旋 慣勝聆聽
印象一定仲有但唔記得

要贏就要識忍手
聽日只玩5678場

忍手呀 聽日我都飛咁啲場次
又有兩隻同路

頭幾場用嚟搵食
很簡單

搏擊場次 R7

頭幾場 淨係搵場小注感情飛
其他不買了

用佢執啲冷腳

我唔太識呢隻馬
我睇佢未必係呢個班發圍
跑入左唔好打鳩我

4>3.7.10.11

4 12 11 5
聽日睇埋行圈 跑道再決定

今次睇唔岩冷腳

第4場似係最有可疑
其他場次好似好通透咁

咁早既今日

第4場好玩踢

唔洗返兩個星期學 搵左份極早更 炒下散咁

覺得啲十倍以上唔係咁簡單

咁鬼早

我都覺得呢場冷馬幾好
隻大道至公上次害得我慘
幸運神狗跑番泥又係正

早起先有得搵錢

大道至公上一次感情飛啦
老實講 行圈唔靚 季內最靚應該真係泥水搏失嗰次
大爆發咁既檔仲有8倍 五星特工又係咁聚飛

鑽之友同大no. 最尾三隻有無得諗

鑽之友駿碼都唔差
大爆發13檔 好似係最差
不過佢唔係放頭最多跑二疊蝕小小 又可以
大num隻皇龍寶狗係幾好

鑽之友我係四班都偷買過一兩次
皇龍寶狗接二連三都近
熱門真係睇得上去係十三嗰隻
呢場正常有綠格 差在綠邊隻啦

13少果隻有佢盡砌 但睇番呢場搶快個步速既機會都幾大
上場幸運狗轉左放係前面 再縮程跑呢場
我會再追多次

五班馬都感情飛 其實好大鑊
幸運神狗年輕體多啲 搏得過
我就要多次大道至公

紅旗飛將已經買到放棄左 次次出黎呃人
我怕神狗會成為下一隻

所以我真係極少賭五班 我都有鋪追馬癮
四 五班追馬都幾痛苦

強中堅 肥仔 智能
呢三隻出親幾乎都有買

肥仔上一次李寶利樣出灣 真係嬲
仲要臨場係到出比啲巴打

超重感情飛

太陽旺旺

課閘都值回票價

大佬，唔好咁重手

買三寶孖寶就無咁顯眼

諗緊買三定二
今晚應該都幾正路

4月5日 沙田泥地夜馬心水

R1: 2, 3, 9, 12
R2: 1, 2, 7, 9
R3: 2, 8, 9, 10
R4: 3, 4, 8, 11
R5: 2, 4, 6, 8
R6: 1, 5, 7, 10
R7: 1, 3, 4, 12
R8: 2, 3, 10, 11

都好多飛撐馬克羅斯

開始有啲驚
菜頭都掂，吳長進無理由唔得掂

我覺得告仔點都比d好野佢既
話哂操足成個馬房

今日告仔比兩隻咁好既馬佢騎，咁都冇win真係收山算啦

原來金多多係執西頓二灘

新手留名

好記得 王志偉
最後一季
第一場頭馬都係告仔比
成個馬會得我叫牛精仔

叫我如何是好

王志偉結婚有穴露孖寶贏錢擺酒

唔講我都醒唔起呢隻

穴露孖寶同露穴係馬主指定要王志偉跑

經典假馬，全場騎師入到直路集體手軟

志偉大道
馬圈係有人情味既

而家全世界造俾拉西

無人講野

留名
擺低小小參考

大夫一對有飛支持要睇

喜之星配強手 體力足可一爭
鑽之友 首本路程落班試準 屆交代時

鄭俊偉喜泥地拼 三隻可爭

大道至公 回配贏馬拍檔 中檔好跑 功夫硬淨馬無低落
超然泥優於草 13早已走光加程有一檔有好無壞 增程馬有內檔格外著數
智有心得 雖說馬主on9 但馬持續有進 泥地均速一席不難

肥鬼 陰陽怪氣 埋伏已久

漸信明駒 5班稍利 忠心準繩
盛勢 長追已久 達少當寶
相中有你 重返勝途 加罩配贏馬拍檔 必冷之馬拖一票無妨

小心騙騙贏不了，幸運神狗操練好kick

羅富全攞牌會唔會有禮物收

支持騙騙墮馬

支持騙騙同海翡翠一樣大包尾

1檔

泥地指數10.46
希望再濕d

好鬼曬咼

泥地指數真係有用

草永遠2.7

香港個d乜草 永遠乾得咁快

莫雷拉騎唔到

去水世界頂級

5班馬亂咁黎 戒左

我都係
之前追英勇大師1200追到破產咁濟

今晚都係無得揀啦
我拉惡過狗

不嬲都係，我都有份起

惡到騎唔到

D馬換哂人，佢去左邊

冇我拉 點睇

Allin我潘

又可以由頭揀過

羅理雅騎豬王

仆街，份工課可以掉撚咗

做乜撚 啊 雷神

咩事換晒人 ?

今晚得翻2個後備騎師了

騎豬王未轉盤，大家快啲買

無西拉超賣 有d馬可以揀得落手

應該最後會全部退錢 好似有大熱騎師退出就全部退

會取消

收錢啦

無得買喎

喜琦騎師王cashed

生滋狗有感冒，個心好涼

應該會取消晒

冇牙拉唔識玩鳥

btw，本身想要半冷敬無極，依家直接飛

未開跑就收錢 攞個意頭都好

屌你老母 終於出糧可以玩馬

買左1000喜琦jkc 買完即刻後悔的
好在有得cashed

換左人即時感覺隻馬又可以贏

今晚可以認真賭馬，唔洗賭人了

開心

今晚得翻2個後備騎師，

巫顯東 -10
黃皓楠 -7

臨場大師父有事無得換人了， 直接退出。

無得賴喇

今日唔識買 諗住買拉做保險 頂你宜家病左

終於可以體驗下賭馬既樂趣

話唔定意外收獲呢
牙拉寶藏

中咗肯定分多十倍八倍錢

換柏寶個啲無信心了

我有個老友 佢果參與左啦 但係佢又唔知換左人wor
當佢知道左之後 哎呀 乜原來柏寶黎架 當堂成盤冷水 未跑都已經好似無左一半咁呀

屌你咩奧b
最撚掛住你 去撚左邊

馬會宣佈所有騎師王投注會作退款安排

將b

腎仔今晚又嚟

哇 放工聽到個咁撚美好既消息
點撚樣搞

呢完就知道實際多咗4倍

跑完就知道實際多咗4倍

早排去左日本
今晚博殺呀

今日係咪要收割了

屌 嬲鳩你 唔叫埋
今晚無雷 仲唔搏？

仁愛之星又出黎呃錢

Hi 將b

同意啦 仲要啤酒萊 後上馬

我屌 太陽大熱

屌咩，我都打算allin

今晚留意下拉換人嘅馬啲飛數，計下佢超買左幾多

位置1.2

感情飛 真好漢

你個老友係咪腎仔

我老友係骨精強

屌等左佢出好撚耐

馬會最近輸好多？
落柯打叫我雷退出？
今晚點買姐

我都係，次次都有買

前次漏閘後追
上次雄仔冇帶錶

今次咪大熱啦

縮返程跑返上場時間
無得輸

反拉黨今日大勝

雄哥肯戴錶未

未跑先贏 第一次

本身今日諗住賭兩場算而家雷神退出好想場場賭

沒有莫雷拉的第一日

我楠今晚大勝啦好嘛

架妹好撚正
btw有冇心水

踏雪

比左啦 第一日排位日
十幾版前

次次早啲比 無咩人睇到

仲有第二 三天
牙拉要停賽

4月12-17日 仲有2日

你唔係跑嗰場比都唔會有人睇到

那星 又要重新度過

即係你跑第一場比第二場都無人睇到

無拉可以戒賭

我都知一定咁 手痕寫下姐 過往啲紀錄都有留低
算啦 有時中左咪當早啲益下啲真手足
唔中咪當害少左人

係 快啲戒賭啦

佢就係想咁
真手足

大把唔玩騎師王既人 都唔會知d馬換咗人

某程度都係

妹下妹下大敗日

莫雷拉今晚坐騎易配

2017年4月5日

受薪董事小組接獲通知，騎師莫雷拉因身體不適，不會履行今晚沙田賽事的策騎聘約。

因此，小組批准下列出賽馬匹更換騎師：

第一場 「永恆光輝」改由韋達策騎
第二場 「敬無極」改由韋達策騎
第三場 「喜得龍」改由柏寶策騎
第四場 「五星特工」改由見習騎師蔣嘉琦策騎
第五場 「必搏」改由潘頓策騎
第六場 「仁愛之星」改由杜利萊策騎
第七場 「盈利駿馬」改由柏寶策騎
第八場 「紅運精彩」改由田泰安策騎

至於莫雷拉何時可以恢復策騎出賽，馬會將於適當時間再作公佈。

騎王退飛

五星特工點解可以比見習騎師騎

柏寶今晚就話比大家知佢先係我港首席騎師
冇西拉係度鬥心暴升

尾關吳嘉晉孖寶 點解咁熱架, 有飛

希望佢生性

連續幾次無佢，真係認真再睇下度下先

星期日有啊

屌有冇人mark低左雷狗原本既馬

自

點解飛霞咁冷
場場有p 輕鬆贏喎

勁精神好fit

五星特攻轉蔣好似食撚滑

馬克羅斯都單位數
造到咁熱想點

馬克羅斯熱到咁
隻馬唔易騎架喎，大家對呢個嘉晉咁有信心

點解會係佢騎…

我達

Hi

點睇都係呀妹要交代先啦你果隻破左處喇

點解會係佢騎…[/quote季
我一直都話 如果告仔唔係咁錫佢兩個徒弟，最少一秀多10win

菜頭停賽

Hi 梁議員

佢更加錫外疊輝

贏完飛走曬
上星期三跑完
12檔

記錯左佢跑埋今次停

為左祝賀雷拉冇撚得跑
決定改首歌

拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉
拉拉拉拉拉 拉 拉拉 拉拉拉
今日冇～得跑～～～
丫～～丫～～丫

可能2隻都係跟前, 感覺易騎掛, 不過馬克羅斯好難騎既馬, 成日搶口
而且告都已經少比馬比蔡仔, 勝得威, 超自然都唔知佢騎咩撚野

所以多左比吳嘉晉我估

高佬城嘅弱？

搶口左片右片跑極都唔順

呢隻好野黎

夢之音樂街

真心咩
某程度上罰到佢唔敢搵位 下下外疊衝

再估下

部能都收咗皮

雷神

今晚應該會聽到好多，如果莫雷拉騎就點點點.......

City of star
點解我會諗呢首

今晚原本手馬根本差
五星特工必博外父咁父
紅運精彩盈利駿馬唔係超班

唯一睇上眼係喜得龍

唔會 大家都好開心唔洗見到佢
馬會充滿愛同笑聲
電視機前既賭仔都會由心而笑
馬場入面既朋友聯群結隊
一齊歌頌呢個美好既時光

五星特攻會搶出黎同13少 神狗係前面
影響唔算大

係loving you

頭場雞翼大熱

i mean 班講馬嘅，有幾個迷雷迷到

No one else can make you feel the colours that 拉 bring,

今晚無雷神
痾篤靚屎慶祝一下！

今晚咁亂, 大家可以試下我自己買泥地既方向

我慣左次次泥地場次, 都會買4連環

唔要膽, 選7-8隻, 靈活玩, 每場200蚊

1-4檔要, 再加最外3檔, 再睇下中檔有冇有賠率既馬, 再加入去

我呢年真係咁買, 1月中個次全泥宴中左好幾場, 而且仲要大爆

希望今晚都係啦

第7場應該係賭運，賭下吳長進外閃定內閃，阻邊隻後上馬

不如全餐啦

方嘉柏徐雨石強陣

上一次講完告仔得1隻WIN

Michael鄭要追數
真去馬， 跑4場出7隻馬。

希望我睇中嗰隻 佢真係去馬

唔好殺低我尾場嗰隻就得了
尾二場嗰隻會要呀

機會黎啦

飛霞ok?

搏東東啦

今晚我狄連場上名，屌打哂你地
停賽前要屌打你班澳洲佬

永恆光輝本來博牙拉揹飛唔去
而家回哂飛叫我如何是好

雄爺再現

比佢屌打 輸都抵啦

連嬴位置Q 無左牙拉正常好分啲
起碼唔係比狗買先

鐵蛋王個場屈機

唯有買漸信名狗

我狄今晚1w1p 係基本

咁就博佢去啦

我潘今旺去馬未

Why not both

我正想講
今晚無左親愛的香港冠軍騎師
頓唔係唔撚去馬嘛

相中有你
蘇狄雄幫佢破處，人馬合拍，馬落5班有分利

執子之手
馬相當有狀態，夜泥又好，蘇狄雄騎後上好過包皮啦

太陽旺旺
我話個閘都嚇死人，配我狄，1200唔帶錶都放乾你

仆街 我份人幾鍾意鬥氣
最鍾意揀啲大家會笑既馬

馬克羅斯
我覺得無咁嫩口 成熟左好多
晨課其實望到 真係好左好多
上一兩次真係改善左

決定了同大家鬥氣

雖然好憎雷狗，但冇咗佢對於我呢D新人黎講真係有D難買

仲未講 貝連利
縮程轉場賺級數

文家良一對，睇分頭咪去，御風雲贏過喎

今晚玩少少當交下學費

我記得自己頭一年玩真係好有錯敗感

今晚潘頓要做反冠軍騎師了

我都買

今晚都係揀幾場過關算，憑賽績揀馬

真係覺得問題唔太大 佢又唔洗擺到最尾追
我估佢會係藍天堡馬隔離或前後一格

兩隻都鍾意 一Q返啦好無

新人報到

大家點睇隻白玉凱旋

唔急既睇埋行圈跑道先再決啦

大水牛 你真人係咪好撚大隻
白玉凱旋岩岩跑完 狀態無大起無大落 但好似無泥地績 最多拖

d馬終於係人賭
奠雷狗 = 俾狗賭

多謝分享

一個莫雷拉幾粒鐘推咗9頁

支持老婆巴
今次有無咩難題想鬥下

自己揀咗後段幾場，所以會睇咗前段賽果咩料先再落注

晏少少我都係開定POST2

要不是莫雷拉照顧你們馬post，完蛋了。

要分享不

你有咩心水，呢2日冇仔細追post

踏單想問隻馬克羅斯好唔好
好似用唔長進減榜幾吸引

原來牙拉為左馬po而射波
好滾動

大隻西

見係你 翻兜比你聽
我好少翻兜比人聽 加送點解揀既形容詞

其實我自己覺得最穩陣
藍天堡馬

呢隻仲可以有咩出路 死路程 加陣唔搏等幾時

自拍一張 OK

感動到喊左 牙拉

開定先 大家可以去留名

全日重心

尾場

賣飛佛咗

快快手推埋呢邊

牙拉係最受歡迎騎師

咁你想佢有無win
呢隻咪試下同我嗰隻鬥放 記住跟快啲

女朋友姐係馬克唔太好?

全部第二
財色兼收

隻馬係進步左，不過我會等增程先買

勁精神 shoe win

第三場諗唔透隻

我知賽馬唔係一加一等於二，但真係有注碼拖埋

隻馬真係進步左 成熟左好多 我覺得唔錯
不過真係要搏泥地得 正常得的

無咩野諗既馬 我會比藍天堡馬

thx

勁精神

哈哈, 你想點鬥先?

因為我同你同路, 我支持尾關吳嘉晉孖寶

原來同左路 正
咁留返下次再格劍

係短既應該, 不過2次入p都係1200米
吳嘉晉孖寶, 有信心架

臨場睇下其他馬狀態點先
始終呢場對手都幾強，唔係跑首本路程要諗諗

不得不承認短 但有fresh
跑好少少啦 好嗎

拉馬頓

而且個孖寶依家係得17倍, 感覺一早有人買左落去, 好重飛

正常我覺得按賠率睇, 應該有30倍左右

我岩岩見到份馬經話佢如釋重負

吳長進起孖 一季都唔知幾次…

應該係告仔為左表達對徒弟仔既信心，自己隊左10萬落去

你知道得太多了

奈何佢真係唔長進

頭4場想當睇唔到算 好高難度下

第一場

睇似第4場爆一爆

星期日有真.打比吡大賽睇

隻一定賺 又出

跑咁多, 下季仲有冇架

前者好似泥地唔差 後者跟過一兩次

今季真係出左好多場

美麗大師

全部同路

第5場 英才其實都要埋 我本身想出佢
呢隻野夾炒飯輸左我兩三次錢

摸熟贏得

一定賺 上場都冇跑過

希望換人 再達少真係死得

上次跑到無左影一定蝕

今晚又冇雷神

劍飛聲我覺得有機，上季蠃馬78分而家57分轉左馬房而家落左4班用埋減磅騎師排個好檔今次有機會放番頭就有機

呢隻今次會補中 講到明

雷神退出 好開針

呢隻我都支持

今次, 係有機既

劍飛聲>超然 金龍 駕喜

喜得龍隻馬好瘦,未必係可以多跑既馬, 今場唔要, 最多拖腳

信你霸道狗

對阿蔡既轉倉馬有戒心

如果你係要用隻熱門拖全餐,點解唔買連嬴呢?

我都諗緊，不過佢就算跑第三都有錢收

位置q第三都有錢收最多輸$20 買位置q有兩注收跑第三就有錢收都係最多輸$20 不過有冷q就win小好多 睇你點簡

眼訓得制講野1999

直接買哂P,起碼中左唔洗蝕

哈哈, 我都冇咩心返工, 想快的放工, 返屋企賭下馬仔

R1 3號 大收成 梁家俊
呢隻憑咩咁熱

今日個個都好衝勁玩下馬仔

今晚條條q pq足水

對比上星期日

文字都感受大家嘅喜悦
上星期日
電算機食咗晒屎嚟

星期日算好啦
我

你得個place
下星期睇我表演

今日買我

今日大舊石馬房共生死

下星期我又玩練習賽

撐

皇太后盃海外報名馬：
馬名•練馬師（代表地區）
知人善任•何萬達（澳洲）
聞曲起舞•何萬達（澳洲）
水銀•郭克（南非）
神來之風•奧詩（澳洲）
神聖衛士•郭克（南非）
得凡哥•布樹庭（澳洲）
漫遊花都•鄧樂普（英國）

跟隻1隻都唔嚟
直跑遮打杯

哎呀 原來柏寶嚟架

我師都留力算啦

我威係時候上位
星期日穩膽

法國好多手足鍾意玩五班馬

G2 如意啦

on9拉上場咁樣搞搞我
我上場應該有p

今年皇太后盃可以比外國馬黎, 真係唔知

今場我信隻2奶王

全部group都升咗
所以係開放報名

1.博隻冷馬入
2.有時連贏仲少錢過兩注位置q
3.跑第三都有錢收

我自己多數一隻>F
或者3-5隻互串
好似咁...

不過有時爆大熱 或者隻膽跑第四輸到pk

五班馬多爆冷

互串其實好好用

我自己都呆咗
我講緊我星期日羊呀屌

qp全餐我通常會搵隻有分頭嘅做膽
冷撞熱都回到本先
少全餐，1拖4,5隻機會馬去縮少個本

咁又唔係，好似幾正路
落班已經好著數
最緊要個人，5班馬王

5班未贏過都廿幾蚊
比狗賭

今日只賭一場 全日重心
R1 大收成 好友心

我又想買返飛霞
12檔都唔知係咪特登
隻馬keep到，有幾多用幾多
呢隻就掃
利申：上星期三中過

7場翩翩大熱好正常
但我考慮緊堡馬 諗緊點拖

咁係因為你隻膽係有10倍左右, 如果用大熱門咁拖, 多數輸注
即係如果你個日用將才咁拖, 一樣輸注

所以如果用隻半冷咁做, 係比較合理

好 支持你收錢

飛機杯都咁踴躍報名

飛霞 勁飛裕 大收成 好友心 q pq

上次馬主冇單聲入唔入場 轉個頭琴日就話今個星期補中

同路

報名唔洗錢,填幾字就得
得凡哥應該係紐西蘭,點解會澳洲咁得意

W完一次回一回先架喇 唔好中伏喇

可能係 ２４００米 長途

５月既渣打冠軍暨遮打盃 ２４００米 應該仲多馬報名

全日最值賭 鑽之友
有十幾倍 淨跑班同跑檔都夠了

我會買, 12檔, 如果有心想嬴, 就一定要狂推放頭, 而且有分頭, 所以我會買

就係有分頭先攞命
隻馬泥地應該好過草
希望你收錢

我不了 老婆巴做勇士
勇士通常收錢

但係勇士多數係輸錢既

想問馬膽王有冇手足有水 見到都唔想度

今晚俾班咁嘅對手我is 侮辱

我做勇士多數嬴錢

你樓下個會員

咁早gel定頭

今日個個都唔同
自己諗啦

只覺得佢會臨尾熄機

今晚無得吹奏牙拉好想死

利申十年牙拉fans

終於等到你出現
今晚戒賭

我心水直接出係2 post算

達羅素巴打 有水

推爆佢

加油啦

戰利品美麗大師四季旺

1001